有冇諗過，香港搞成咁係自己攞黎？

因為貪方便，養埋啲淨係識掠水嘅垃圾網絡公司
屌你每月交咁撚多上網費又斷線又剩

如果有個Elon Musk係香港就好
一定成副身家押係佢身上